[對症下藥] 聽日主要係話比林鄭知 我地點都唔割蓆

聽到好多人話點解唔再次遍地開花 係 琴日個效果係好 不過宜家對家出既招係特登錄段好似喪事既片 呼籲同勇武割蓆 而我地要點回應呀？就係一次和理非大遊行 話佢知我地點都唔割
如果唔係 就好似玩寵物小精靈 人地用飛天 你出地震咁 係無任何效果架

其實唔只呢一次 香港抗爭者要不斷轉換抗爭模式 戰略上be water 唔可以一本通書讀到老
上次有用 唔代表今次有用 相反 上次無用唔代表今次無用 藥石亂投不單止無乜效果 仲可能會比對家捉到你路 會有drug resistant 所以記住要對症下藥

香港人！反抗！

請對症下藥

對症下藥

啱

旨在點醒一部份人 唔洗全力推

推下出面聽日既行動po更重要

推

用口傳呢個思想比人就得 自己不推文

尤其比啲有情意結既人睇 開花情意結 港島情意結 佔領情意結 包圍情意結等等

正確，以和理非回應

但都唔係局限於被動回應 聽日回應完 後日可再主動出暫

出擊

港共從來唔會理，唔好話獨立，你要爭取移民火星都唔會理
佢只會理你既反抗行為

所以口號只係口號，重點係反抗

佢地正正就係借我地反抗行為 攻擊番我地 呢樣 政府其實做得幾好 我地都要借力打力